其實大家有冇睇清楚加泰集會個全名

人地全名叫加泰人權自由集會，撚西係加泰獨立集會咩，成班人帶撚晒風向去話個集會撐獨立，人權同自由絕對係世界議題黎，獨立就話干涉內政，其他國家唔會亂出手，兩回事黎。

先唔好講話去定唔去，自己睇下立場個報導先，唔好人餵咩就食咩，又話冇大台，屌晒你地老母。

睇內容先

撳條link去睇都懶可以食屎

時事台真係打手多過人
支持人權都話唔撚得

原意喺好，加泰其實有個問題，佢地舉共產旗唔知做乜。

加泰自己爭取緊乜嘢？

不如你睇清楚加泰點樣扯旗

到時港共搵人舉旗嗌口號就得
用下死人腦

全名又點呀
國際會5會睇到咁仔細呀？

拉

今晚唯一活動英領人鏈

繼續唔答點解只支持加泰

唔好去呀，所羅門會話你歸英

美國都係打緊中英聯合聲明牌

佢一spin你咪仆街囉

知你係殭屍五毛

英國七城10.26遊行聲援Catalonia

關公問題，去唔去支那都會大做文章

問題係西方傳媒見到你拎加泰旗集會就好容易以為你係支持加獨

連登仔好撚偽善
NBA冇利益底下開聲撐港 連登仔就話大家要支持自由民主
到有人搞撐人權自由集會 就話冇利益唔好搞

星旗唔係解獨立咩
見到劉穎匡張文宣係用星旗

五你老毋。老馮要開帖？學你帶風向？

龍門任你搬
同藍屍一撚樣
你要爭取但係唔可以搞到我條人權法
大遊行冇不反就係違反集會自由
屌人去集會就唔係

都話，你一係就改名全球民主自由集會
一係就唔好硬推一個未有共識嘅集會

你係純為民主自由，點解個集會又focus喺加泰？
如果為人情，因為人哋支持過我哋，點解又只為加泰搞集會？

有啲嘢唔搞清楚，諗住硬推咗先算的話，後患有機會係無窮，例子：林鄭

咁你知唔知加泰而家發生緊乜事

睇唔睇到poster粒星星啊

咁有無需要落加泰個名？
不推文

【在支持加泰前，你知道他們的歷史背景嗎？】
在西班牙内戰中，分成了比較鬆散的民選共和政府，和背後有納粹德國支持的軍人佛朗哥法西斯軍隊。由於身處弱勢，共和政府選擇跟背後由蘇聯支持的左翼組織人民陣綫組成聯盟，還有來自多國的無產和共產社會主義者也紛紛參加在這場戰役之内。
後來，佛朗哥軍政府贏取内戰，取得全國政權直至1975年死去，遺囑是讓該國政權和平地交還給西班牙的皇室，西班牙就莫名其妙地瞬間成爲言論自由的社會，但不代表之前佛朗哥時期政府所作下的犯罪就一筆清光，用臺灣的角度的話就是西班牙也在慢慢地轉型正義中。
在佛朗哥統治期間，原先的地方自治勢力，尤其是加泰隆尼亞和巴斯克被奪取自治權，而加泰身爲前共和軍的重地，在佛朗哥政權後也成爲了以社會主義為主流的分裂勢力，而因爲他們擁有對抗納粹德國所支持的法西斯政權的歷史，當地支持加獨的主流社會主義團體也贏得了很多道德高地。
然後就到了今天，不是說支持加獨的都是社會主義者，但比例絕對不是少數，加泰抗爭也隨處可以見到左翼版加泰旗和蘇聯國旗的飄揚，但這點在香港的圈子裏面卻很少提及。不是說香港人不可以支持加泰，雖然歷史背景不同，但始終加泰處境跟現在的香港比較相似，加泰高舉共產主義有關的旗幟來跟西班牙政府打對臺可能某種意義上也情有可原（如果你覺得），但是現在香港人口上說支持加泰的到底有多少人真正先讀過加泰和西班牙的歷史再作判斷？波編我是香港中立黨成員，我不會表態，本人只聲明拒絕盲目跟風，支持獨立思考。

sauce:

屌你條on9仔都嘥氣

其實真係撐獨立又點
吹風撚有冇諗過點解唔得？

拉

因為答唔撚出囉
理虧
問極咁新疆呢？ 又唔答

人地獨立高舉共產旗
唔好聽到獨立兩個字就興奮，要諗諗人地獨立係想成為咩國家。如果人地獨立左之後想做共產主義國家你係咪擁護

P褲咁撚多野論 甩左先出黎柒啦

不如睇你地要爭取支持既英國佬做D乜
佢地BREXIT都未搞掂就支持人地獨立
丫 Sorry 係人權同警暴問題
會唔會得罪英國國會同歐盟(西班牙政府)搞到無協議脫歐

唔講spin唔spin既問題，我淨係想問一句，自己反緊共既同時又要搞個撐共產黨政權獨立既活動係想點？知唔知自己做緊乜？

Lihkg垃撚圾

push

話撚咗唔撚係個個得閒同你細分你支持加泰邊part啊
你要拎國際關注丫嘛 宜家就係話你知國際唔撚會幫你細分你支持邊一個理念同埋咩原因
瞓醒未?

推

加泰本身有自由民主 唔係冇利益唔搞 係件事敏感
同搞個集會 實質對加泰又有咩幫助呢？甘大愛同支持不如直接去加泰幫手示威 仲有用

港共搵人放核彈炸哂你班暴徒都得啦
用下死人腦

不如你了解下先啦

你玩文字遊戲改變到件事咩
五大訴求都無港獨，但中共扣帽子
扣到全世界都買佢怕
而家人哋加泰真係搞獨立
你點講係一件事，但全世界就會覺得你撐加獨

加泰想做乜國家由佢哋決定

TVB唔會同你報全名，
口交部出到聲問外國點解唔撐加泰只撐香港，
香港就走去撐加泰

不如集會主題改做全球反警暴啦，香港連線加泰智利新彊，去集會嘅人要重申我地唔係尋求香港獨立而係要求落實港人治港高度自治，我地係同情加泰人抗爭譴責執法過度武力，但同時要表示會尊重西班牙主權，咁西方支持我地就不存在雙重標準問題

我聽日就去睇下個集會有幾多人

就知有幾多連登仔係風向撚

你都on撚9
香港630搞撐警集會但話唔係支持送中條例你信唔信呀？屌你老母白撚痴

今日要人呀！！香港人要自救！！！
各位冷處理！！

集會申請人劉穎匡日前在「連登」發文指，強調集會和平理性，有見網民對於加泰議題激烈辯論，認為有需要舉辦集會，加深公眾對這議題的認識，再討論後續的支持行動，集會會播放短片及邀請嘉賓發言，「單係提供一個平台比公眾了解加泰發生咩事，我覺得已經好值得。」

他表示，近日已有愈來愈多人在不同場合高舉加泰獨立旗，亦預見會有愈來愈多媒體比較香港和加泰，與其讓外人無限詮釋，不如讓港人主動表明立場，集會的主題包括呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；譴責西班牙警察暴力對待示威者，但對於加泰是否獨立不會有立場，只強調香港人堅持捍衛人權、自由等普世價值。

我唔反對抗爭，但唔好影響到我生活！

人地正正係爭取緊獨立，你點講話支持人權自由有人會理你個名係咩？
出黎報兩句加泰爭取獨立再影住你一片加泰旗我諗你講幾多句只係支持人權自由反警暴都無人會理你係咪

成日話搵到人地核彈
今次人地搵你粒核彈就係「加泰」兩隻字
理撚得你後面寫咩?

連香港人都唔明，你點make sure所有外國人都明先？
仲要assume冇國內外黨媒混淆視聽spin錯目的

但係文宣用加獨旗

點解唔叫世界人權集會

poster大大隻字：香港加泰
連環計

大愛撚好似唔明呢個道理

咁點解一定係加泰人權自由集會
新彊唔得嘅?

問咗三個人都答我自由代表
獨立嘅自由

如果只係講人權同自由點解剩係講加泰
新疆，西藏，印尼，智利呢

仲有加泰人撐共產主義嘅

加泰爭取緊獨立唔係人權自由你訓撚醒未
對家開盡三毛之力吹加泰風就知唔搞得

唔去

要支持人權自由就最好加埋其他都有警暴既國家/地方 例如智利 點解唔加埋呢？

點解死都唔肯改全球 死都要拖埋加泰？？？

講過至撚憎標題黨

用下你個死人腦 港共派人去加泰集會係符合主題 成班on9仔揮緊加泰旗做背景

大叫屌柒歐美支持加泰獨立 成班弱智仔實跟住叫

咪就係

你以為NBA無利益撐港？其實nba official無支持過香港，同埋支持緊香港同時係打擊中共嘅一步，唔好以為咩都係講理念，政治係好現實但政治人物唔會講到出口

14年雨革唔係爭取人權民主自由？美國口交兩句有做D咩？唔係為利益？唔好咁天真啦

其實大家想真係光復香港定係單單形式上擁抱所謂民主自由就算，世界上大把地方無人權無自由過香港好多，歐美除左出黎講兩句會好似而家香港咁幫？

咪撚就係

Btw u again bro

如果個個會睇內容
今時今日就唔會有藍絲 有中立撚啦
你個集會名，內容幾好都冇用
因為你控制唔到外媒點寫

你估外國冇cctvb? 冇大公報文匯報?
要寫臭你唔難

不過都係個句啦
你有你搞 我就唔去啦
最後贏到國際輿論亦歡迎拎我出黎binc

用下你個死人腦
解放軍準備入城

Sor 出面真係風向得太勁
要個個post 都出下聲

個point係影響到人權法係咪你負責？

使鬼Spin 去嘅都係弱智仔 我係港共官員派人入去大叫屌柒歐美 加泰獨立 成班弱智仔實跟風

咁佢哋成為恐怖主義嘅國家呢？

英國大愛左膠點撚樣遊行都唔會影響到佢地自己嘅權利

香港有咩啊 係義士被打被姦坐緊監

Btw你當英國大台？

你都on lun9
ff NBA冇利益
成個西方主流屌柒大陸係因為大陸影響到佢地嘅經濟利益+自由
睇睇全球十大社交媒體幾多個係大陸
NBA利益咪又關美國西方利益事
唔好咁天真啦

關注參議院香港人權法案
美參議員抵著中共威脅，正在努力推動香港關係法案快速通過。

啱，根本係件事太過敏感，只差一條線就死，到時人權法影響埋就898

港共帶埋你路啊傻9

講幾多話反對警暴, 唔係支持獨立係冇用
全部人都識tldr
全世界只係見到香港人支持加泰(獨立)

Me2

屌係有去嘅自由架 但邊撚個去就係5毛

加泰人權自由有乜問題
你去嚟把撚

加泰爭取嘅係獨立
你去即係撐加獨

我支持加泰民主但不支持加泰獨立

我支持香港自治但不支持香港獨立

沒腦學人做獨派

利申獨派

其實新疆比加泰更切身

大陸都好多人撐香港 你唔搞中國人權自由集會？

其實係要睇傳媒枝筆點寫 搞加泰集會真係危危地 但好歡迎搞全球人權反警暴集會

加泰？不鳥

我想問下向國際表明香港人對加泰事件嘅立場嚟做乜嘢？
同埋邊個問緊香港人要向加泰事件表態，令到你覺得需要搞一個集會去回答？

你真係好撚天真，外國同你捉字室呀？人地只會見到個支持加泰既集會

同推論
支持香港警察集會，主題：警方嚴正執法
呢個集會有無問題？咪一樣當你支持警暴

得罪歐盟

所以問題就係奇怪在點解要 focus係加泰
而唔係全球人權自由集會

去啦去啦 記得帶埋中共枝旗

佢地班人唔會答架

Show blocked user馬國明

solomon yue 而家叫你含撚你就要含,因為佢先係大台
收皮啦你

你個名係咁姐
但共產黨要spin到個集會=支持獨立有幾難

個個加泰post都留呢個言
人地回返你又扮睇唔到

各自努力

推呢個 ching心水清

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向
人地支持社會主義回歸，你走去支持，係咪擁護共產黨？！

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

我會係屋企睇live, 了解加泰呢件事
集會我就唔會去
歡迎佢地發言令我了解更多國家追求民主自由嘅進程

無錯，講到咁高尚拎光環，畀個理由嚟點解唔叫全球人權集會？只切割獨撐加泰

加泰：本身是自治區、有民主、有公平議會、有自由、有公義、有人權，正在爭取獨立

香港：民主、自由、人權都未有...

大家要睇清楚，加泰已經係有民主、自由嘅自治區、香港乜都有，兩樣野唔能夠相提並論！

唔清楚狀況就google下啦，笑藍絲冇腦時，自己都要用下腦，唔好比人帶風向！

陰謀論都係咁講.
近期9成以上伸請都係, 不獲發不反對通知書.
點解佢又獲發不反對通知書??

加泰同中共零關係!
你地依家打緊咩都唔知,打咩Q.
依家重點打中共,同中共相關, 同港府.
打一條同自己主線零關係既嘢!

改活動名稱反加泰警暴,唔係直接同加泰connect!!

關於加泰集會gphone出左聲

咁點解唔改做全球
係要加泰 搞手又唔肯改
司馬昭之心
件事根本俾人攞民主自由黎過橋
共產主義當年都係拎呢四粒黎過橋
醒下啦

支持個人決定/誰也不代表誰

加泰：本身是自治區、有民主、有公平議會、有自由、有公義、有人權，正在爭取獨立

香港：民主、自由、人權都未有...

大家要睇清楚，加泰已經係有民主、自由嘅自治區、香港乜都有，兩樣野唔能夠相提並論！

唔清楚狀況就google下啦，笑藍絲冇腦時，自己都要用下腦，唔好比人帶風向！

Tg @hkpsycho
心理專業巴

發夢人仕
電話諮詢-> $0
傾計或輔導-> 咖啡一杯
心理治療-> 利是一封

有需要可搵巴打
請廣傳

好似之前有網/網台講過, 上次加泰獨立係中共出資攪.
但太舊找不到相關資料.
亦都唔太sure.

你BLOCK極都應我, BLOCK嚟做咩?

所以不明動機為何
連埋其他國家 如智利 黎巴嫩 聲援抗暴又多多野講
無既 咁咪用雙腳投票 唔去 唔支持
兄弟爬山 各自努力

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

當年西班牙內戰 () 係共和政府 (左派) vs 國民軍 (右派)，而加泰隆尼亞係左派重鎮，尤其係巴塞隆那就最初由係無政府主義者控制，後來俾共產黨人聯同政府軍打走左 ()

呢個係極度濃縮版，真係要睇有排睇

淨係知張圖一影出嚟啲人舉加泰旗
如果有鬼有心搞事舉埋支持獨立牌就係咁先
今次一有鬼出嚟搞事 嚴重程度係遠超以前咁多次有鬼搞事

全球啦
有幾多個真係知加泰背景呀?

撐警暴就全球

咁你去搵去資料先啦 想脫離共產管治 又要去支持 外人都唔知你想點

退一萬步講
共產主義=共產黨？

垃圾5毛整張假圖出嚟
英國人根本冇搞過

六大訴求，仲有五大未得，仲要意思去支援其他人，以為自己輸出革命。真係笑死人

加埋反警暴！

我屌番你老母呀！你唔寫就代表人地唔會認為同獨立有關呀？加泰呢兩個字已經同爭取獨立掛咗勾，你問下人地講加泰會聯想到啲乜？咪爭取獨立囉！
你同嗰件講冇話唔俾拎電話出嚟所以玩電話個柒婆真係好撚登對

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

其實唔少連登仔左傾過而加中共

不去不支持

Pish

唔好令香港既努力付諸于東水